[突發] 727原來Pokemon Go有香港限定活動！

愈多訓練員愈高機率出閃光！
請廣傳！

推

[727] 元朗好去處

大家快啲去元朗捉精靈

支持社交康樂文化活動

第245章 《公安條例》
集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的，並包括當中有人為以上目的而在現場負責控制或領導，或企圖為以上目的而在現場負責控制或領導的任何聚集或集結，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結；或
(d)為執行或行使任何條例所委以或授予的職責或權力而舉行的聚集或集結； (由1980年第67號第2條代替)

仲有人玩咖咩
應該有大量護主犬先真啊嘛？

支持

咁就唔係非法集會 只係捕捉小精靈

push

有冇訓練員一齊去

元朗多黑point，

我講緊被火箭兵團佔領左，黑化嘅point

想去

配合新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

要入去淨化！

不過大家小心多人得濟 會有碰撞
帶翻個頭盔去好d

成日見朗豪坊出面有好多人終於到元朗

仲有玩哈利波特嘅，元朗專出校長同哈利呀

笑9死我

原本無 依家有

星期六一定去玩

正 有特別活動

香港終於出呢隻pokemon!!!

推！

超夢

好野 可以捉精靈

去元朗開櫻花, 集體捉精靈

之前儲埋儲埋終於可以用了

有冇人可以幫推

各位訓練員準備回歸啦喂

光復香港 時代革命

近排玩番 正

愈多人愈多閃呀

好耐無開

去元朗捉精靈

正評

岩 有幾多人出黎捉PKM關我咩事，我淨係想捉夢夢，記得DL隻game

閃光超夢夢
哇屌你正呀喂

小心Gear超夢夢

準備大量莓去俾D顏色佢睇!

大家記得記得裝番隻game update 好 先好出門口，出邊d network 有時唔係幾好，一陣見到護主犬之類既精靈捉唔到就唔好啦

剛剛好有火箭兵團活動,有沒有暗黑奉神犬的圖？

小心俾護主犬反撲

穿黑衫有加成

課定金先得

Good

有玩開

入元朗屌7 team rocket

即刻dl返

M記好波
727一齊去元朗捉神獸啦

N記

727 要小心
因為成個元朗
無論商舖、食肆、食客或者行人
9成9都係深藍
敵人有好多好多

大家要確保安全呀

希望大家可以幫推, 玩Pkm Go真係好重要

聽講南邊圍有時間神出沒

張圖背景係三藩市

幫手推